黑警新策略：PPRB+講大話+拖延->兩邊推進

PPRB 應付議員/記者，然後睇起黎兩方冷靜，但係之後警方向前/兩邊推進

唔該D 議員唔好理PPRB, 佢哋完全話唔到事。

一定要搵指揮官先得

Push

我要搵指揮官

指揮官出黎見我

議員問pprb d人可以點走
佢地搞完一大輪話佢地唔知 係警司決定
之前問commander叫咩名 佢地又唔知
出黎托咩
PPRB stands for PoPo Rubbish

喂有冇個話得事嘅人出黎傾傾

你有冇權話事，冇權唔行開

1. 源禾路議員與演場指揮官達成協議，示威者不推進時警方不會推進，並不斷要求示威者離開
2. 期間白衫警官曾指其行重為圍堵行動
2. 同時間警方於不同方向佈防四面包抄，實際無法離開
3. 於佈防後，警方於示威者撤離期間不斷推進
4. 警方於新城市廣場封鎖火車站入口，致大量示威者被濟流於廣場內無法離開
5. 警方於另一方從大會堂方向由後包抄，被圍觀市民用雜物短暫撃退

最慘班記者同議員係咁追住PPRB

藍背心果d傻狗見到都炆

最撚恐怖係其實頭先佢地
差唔多包晒所有出路
火車站又封
大會堂兩邊夾
新城市廣場入面又兩邊夾
連住客食客都搞撚到
如果唔係頭先有地膽帶我地行天橋走嘅話
根本就走唔撚到

原本一直唔明點解警民關係科會出現係示威現場
宜家終於明白晒

屌你老味 又唔係談判專家 又冇權 垃圾

次次班藍衫出完黎就推進

今日好似係楊岳橋同最大粒個現場指揮官講好咗示威者唔衝班狗都唔會衝，最後班狗反口

果陣係不反對通知書夠鐘無耐
議員同班狗com好 即刻和平散去就唔會有事發生

不過信狗一成 無目失明

PPRB呢招佢地用咗好多次
今年開始玩埋包圍
果種口吻,就好似強姦犯, 抽咗入去: 你依家禁固我陽具, 請你立刻鬆開雙蹆, 否則我會進一步抽插, 唔排除會有內射行動

我無野講

警犬有林鄭照
證明已經架空盧偉聰
你張不反對通知書係警犬出咋

721只會出手扑得更大力
警犬一定會比今日更早出擊

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

push,得閒幫手report 影大頭post
撐警專頁又有人影大頭！

又有page影人大頭，幫手

推